仆你個街Dustybottle同Sophy個FBLive好撚柒正！！

真心估唔到香港有隊Band Live個vibe咁撚正

PS:Sophy把聲好淫

痴線佢地玩doncha正過原唱

有live

屌佢呢個live既don't you know仲正過radio版仲正過舊年比賽

痴線個live我loop左一日， 點解可以正過聽cd版

反而佢地真係Live勁撚過出碟